用華為嘅人入嚟，點解你哋會用？到底你哋點解會用？？

先唔討論政治理由無故刪相同埋監控先，就算無晒呢啲理由我都唔明白點解要用華為，一來價錢唔平，二來外型同介面老土，三來軟件垃圾，但行一轉電話台發覺好多人都用華為，仲要好多係用mate20,mate20係一啲都唔平

我會打畀美國表哥扮政要放流料

老豆買

我用mate
上班族
商用機黎講真係一流, 三叔 sony果d唔係果皮
我用慣andriod黎講覺得仲好過iphone
電又夠 唔室 錄音清楚 多function 外形我覺得ok
even就算打機都好順 又無hand過機 撞軟件
反而sony samsung 自家程式太多 易唔夠ram

問題係好多人都係自己用唔係幫屋企人買

買電話兩類人
一、死都做idog
二、用開An機(三星多)但note7事件後驚爆炸，轉牌子冇乜好揀，結果都買華為。。。

利申：鳩估

用華碩, 不過又諗反正收發站都比華為操控晒,, 用唔用華為機有分別咩

華為順，少輕機，影相又掂。其他牌子總有啲明顯缺點。

華為打手全面進場

Lm

事實好用

打你老母臭西手

用咪用，唔用咪唔用

佢地分分鐘連撚都未撚過部機，總之逢係大陸研發 屌左先講

如果真係咁唔實用，就唔會造2億部出黎賣啦

「撇除政治因素」

利申 ifan

正正經經討論都可以有人嘈

好簡單，電大，影相靚，Rom算順

加上自己用開and機，唔識同唔想用ios，又畀韓系機同鳩通伏過 真係冇咩選擇

價錢問題嘅話，貪平嘅人一般都用屌米啦，點會用華為

想試下幾時爆

我反支那嘅
點解要用
Android 系統就係原罪
咁多權限漏洞
華為仲要係響硬件層面開後門

泡菜牌子台灣牌子歐美牌子都算
俾咁多錢用支那牌子真係好on9
支那牌子永遠都係山寨抄襲代名詞

因為間公司有無限資源又要面 部機有咩事實會解決到 新野技術又實有佢份

舉例note7全球回收唔包香港
Mate20pro綠mon 1換1換到無事為止

一係窮，一係無腦
會講性價比既就係窮
皮幾野都要用中國野就係無腦
自己對號入座

揸林寶用華為既計落邊

個介面咁鬼柒點用得落手

仲好，一次過block曬

中共間諜

講明唔係打手！如果係打手 賓周爛

以下全部個人意見

本身用緊Samsung s8 用左大約1年半之後壞壞地就轉左用華為 mate 20x

覺得華為比Smausng 管理電果方面真係好好多，之前用s8放係到唔用都會一直食電 依家係放係到都冇走電問題。

系統方面的確係samsumg快好多 順好多 我直接裝番哂所有之前係s8既apps 但係只要用Samsung 一裝多apps就即刻勁食電同lag，依家用mate 20x 反而冇依個問題。打機仲要全部開最高畫質(有開埋GPU turbo) 完全係超順同部電話唔熱

依家番工由今朝11點開始-依家都仲有成48%電 (期間打左大約2個鐘機 SOC時間係4小時14分鐘）

風頭火勢佢哋敢唔用?

所以iPhone 再貴都焗住買

比啲打手呃左。

其實我都係因為政治原因所以先唔用華為!
寧願捱貴啲用其他牌子好過

講到我都想買部中階試下

華偽自已發post都用iphone手機發

totally agree
話唔好用果d
我諗有一半都係無用過
感覺真係比samsung sony好

你華為係新機，你拎部舊嘅三叔去比較點都輸啦，唔好講笑，你電池新機一定好過你用左年幾嘅舊機，咁都有得吹奏d耗電量好好

S8 3000mAh
Mate 20x 5000mAh
屎為崎撚980仲係最新7nm u, 比s8 粒835先進左兩代！
你咁比法真係好有說服力！
同埋，屎為個emui強行ban 背景service, 平時又降你粒u頻，千方百計扼客扮慳電，咁都叫好真係笑左

華為中階=rubbish。買小米nokia更好

所謂既GPU turbo 係華爲整左個白名單
係白名單入面既遊戲會強制降低畫質扮順
眾所週知 華為粒SoC GPU同NPU 同其他品牌比係最撚廢

因為華爲差唔多block晒背景運行 所以無乜點用電

但如果個block哂所有背景用電 之前用s8果陣係會直頭有人sned whatsapp都收唔到 華為反而全部收到通知 咁會唔會係表示Samsung個rom寫得差？

華為過保養換電收148$ 大陸收99$
無限資源

部mate 20 pro真係唔錯喎

iphone xs依部撚屌野乜innovation function都無賣咁撚貴

我淨係知nokia真係block到what’sapp都收唔到 3星唔會咁屎掛

利申idog 用緊考古iPhone X

我係由samsung轉過去華為，可能我個人問題掛。但係我試過s8 block左Snapchat同Facebook既背景用電 就完全收唔到通知。

一直果粉，之前未用過android 換左華為半年，p20 pro

離開iphone 因為不滿apple 不思進取，ios 好但冇快充 冇新意，想用消費者方式迫蘋果進步/出新野
用華為因為聽過無數咁多人講不滿三叔，玩得一年至兩年，又會爆炸

貪華為舊電耐用、有快充。影相靚(自拍太假，不喜歡)，歐洲手機雜誌評佢個鏡頭分最高已經係客觀標準

至於本人唔覺得任何智能手機靚，咪又係黑鏡靠個screen 到最尾都係用殼凸圍

醒喎 一個post引晒啲打手
好多好明顯篇文有晒結構 記者寫咁

垃圾華為
無晒其他智能電話我寧願用nokia都唔用你啦

錯啦，我華為mate8電仍然耐用

為反而反

得啦，我係打手
😂😂😂😂

垃圾人用垃圾国嘅垃圾

用咪用，唔用咪唔用

沒得好嘈，我地係垃圾圍爐啦

係呢一年出咗 P20 多咗好多香港人用,
係估唔到 班友用6千蚊去買大陸機

大陸機買小米 2,3千蚊重抵玩, 有 miui 10 用 .UI 唔會差過華為.

依個真 之前諗住買部平平地點知最後係買左mate20x 用落真係好正下

唔好玩啦 20x同iPad mini個size差咁多不過連登係apple世界

我平時都有拎袋出街 所以依樣的反而ok
買果陣就係因為想買部mon大 電大既電話 所以就買左mate20x

我就咁放落褲袋 著開運動褲

用緊華為日版 P9，影相唔錯，原生相機已經可以影 DNG raw，唔係部部機有呢個功能，日本亞馬遜減價時入唔使 hkd 2000

不過華為真係要買 P 同 MATE 先得，中低階做功仲差過小米

用開華為榮耀 note8 轉榮耀 note10
我華為只買水貨 榮耀系
行貨真係好撚貴

好用。影啲相啲女鐘意。相機壞左都無得整

唔塞。勁快。乜燃都有好燃方便。

繼續吹到天上有地下無

一睇就知邊個係用家邊個係打手

嬲豬V40 係片內長氣過Mate 20 Pro

4000電咪又係唔夠iPhone XS MAX 3174電長氣

身邊好多人都係因為影相先買
但我睇佢地啲相 靚係靚 靚到成幅畫咁 啲色假到爆
影人像好似key咗個人落風景咁
個色太sharp 突顯唔到出黎 總知就唔夠自然
結果咪又要借我部手機影相

利申：idog打手

叻

中國人用華為手機翻牆下載twitter照片竟被刪除

咁賤架，可恥

好人好者邊會買華為
一係窮一係大中華膠

note10 都仲有b7 之後出果部8max就冇

準備轉會samsung note9
老老實實 買高階機就咪諗大陸野 又唔係平得幾多

niva 3i ok wor

用y7 貪平

其實對比其他an機真係好用

外國黑客發佈既華為P20 後台流量記錄

我用Nokia

淨係打電話上網同睇pdf，Nokia 夠晒，又唔使驚比人delete相

應番樓主個主題

真，比得旗艦價既時候，諗唔到有咩理由要揀佢，係中國用都還好，香港用真係得比人笑死，仲要個系統先天就冇ios咁正。

如果華為係歐洲出 唔係支國出
相信無咁多人屌
Btw 一定有佢嘅好處
Iphone只係贏在user friendly 同埋贏在個brand姐
不過愈出愈西 銷量反映一切

中

佢靠清後台令到有明顯省電效果
大路APP佢會keep後台(whatapps,fb,ig,line,webchat等)
其他APP你一重新開機之後,而你一直無按過隻APP就會一直收唔到通知
就算你點SET都冇用

samsung機你插張大陸電話卡,佢會轉左大陸既電池政策
又玩清後台,我試過明顯比用香港卡較省電

港版機用香港電話卡冇被清後台問題,所有APP都收到通知
但係用大陸電話卡就同華為一樣 ,但換到省電

用咩機又要管
又話香港自由

華為 UI 好唔好用? 同 MIUI 10 比邊個好用?

Mate 9 換p20 pro 用到而家
基本上android 得3叔同華為比較好
但大陸野對比泡菜野 我更討厭泡菜 所以揀華為

用過note 8, note 9, p20pro， mate 20x
個人偏好係用note, 但真心華為比較順
初時吸引用係因為相機同電量
明顯高其他機一段距離

好多人用華為都係呢兩個原因

btw, 我依家都唔係用呢兩個牌子，連蘋果都唔係

唔係任何一方打手黎